戒丁勸世文

小弟今年24歲 小學開始打飛機
打左十幾年 舊陣時打得好癲
試過一星期打足六日 又試過連續兩日打六次
當時血氣方剛 長打長有
到大學開始住宿舍 收斂左啲
但係一個星期都會打三四次
住hall無王管 經常通宵打機飲酒
yr2就仆街啦 啲精唔再係射出黎 係流出黎
當時都知道大撚鑊 已經盡量打少啲
但係戒丁話咁易咩 努力控制一星期打一兩次
點知條丁每況愈下
屌你老母 yr3連晨勃都無埋
以前睇J圖已經會硬 宜家要睇a片先硬到
我條J已經透支左 唔知要養幾耐先回復到
真係好懷念以前晚晚扯住黎瞓
所以係到勸下大家 打少啲丁
早睡早起 均衡飲食 養成良好生活習慣

想知有無禿頭

頭髮濃密 飛髮佬話我髮質好好

比負皮嗰啲係唔係日日沉醉打丁 唔肯面對現實

蕭別離

啲00後就打多啲 打到虧 你地已經夠垃圾 唔好再生啲垃圾出黎

無得回復架啦。 14-18歲果陣既剛勁廿幾歲重點比。 只可以話保持唔好衰落去

你都唔好話對身體無影響。 返大陸見過d狗公。 淨係拎黎配種。 慘撚到。 成隻狗型都變晒。同其他狗比

做咩唔扑野